明日行街記得影二無黑警

明日行街，無論港島或九龍新界，總之見到黑警無委任證又無編號時，記得影低一張大頭照，要證明佢確實無。然後把照片寄給保安局長李家超，質問仆街局長D差佬執勤時點解可以既無委任證又無編號？行街完還可以將照片擺上網，標題為「野生捕獲二無黑警」。

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have just passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

立即report，保護手足！
1.立即檢舉，揀 “散播仇恨煽動暴力”

立即投票，展示民意！
2.

Rthk 民意調查支持定反對禁蒙面法
結果會係聽日城市論壇公佈